{
    "Dashboard": "仪表板",
    "Switches": "开关",
    "Scenes": "场景",
    "Temperature": "温度",
    "Weather": "天气",
    "Utility": "附加",
    "Setup": "设置",
    "Hardware": "硬件",
    "Devices": "设备",
    "Settings": "设置",
    "More options": "更多选项",
    "Cameras": "摄像头",
    "Edit Users": "用户编辑",
    "Send Notification": "发送通知",
    "Log": "日志",
    "Light/Switch Devices": "灯/开关 类设备",
    "Temperature Sensors": "温度传感器",
    "Weather Sensors": "气象传感器",
    "Security Devices": "安防设备",
    "Utility Sensors": "附加传感器",
    "SunRise": "日出时间",
    "SunSet": "日落时间",
    "SystemSetup": "系统设置",
    "Log History": "历史日志",
    "Notifications": "通知",
    "Email Setup": "Email设置",
    "Meter/Counter Setup": "仪表/计数器设置",
    "Other Settings": "其他设置",
    "Backup Database": "备份数据库",
    "Save": "保存",
    "Test": "测试",
    "Location": "位置",
    "SetupNavSystem": "System",
    "Latitude": "纬度",
    "Longitude": "经度",
    "ToFindGeo": "查询你的位置",
    "Here": "按这儿",
    "Mode": "模式",
    "Normal": "标准",
    "Compact": "紧凑",
    "Mobile": "手机",
    "WebsiteProtection": "网站保护",
    "Username": "用户名",
    "Password": "密码",
    "LocalNetworks(no_username/password)": "本地网络(不需用户名/密码)",
    "Networks": "网络",
    "(Separate by a semicolon, For Example": "(多项请用分号分隔,如",
    "RemoteSharedPortForDomoticzClients": "远程共享端口(给Domoticz远程客户端使用)",
    "Port": "端口",
    "SoftwareUpdates": "软件更新",
    "CheckForSoftwareUpdates": "检查更新(win系统下无效)",
    "Check for Update": "检查更新",
    "AutoBackup": "自动备份",
    "EnableAutoBackup": "启用自动备份",
    "ActiveMenus": "启用菜单",
    "Light/Switches": "灯/开关类",
    "Days": "周期",
    "Short Log Sensors": "短传感器日志",
    "Prowl (iPhone/iPad)": "Prowl (iPhone/iPad)",
    "API Key": "API Key",
    "To get a free account/API key click": "获取免费帐号/API key",
    "NMA (Android)": "NMA (Android)",
    "Pushover (Android/iOs)": "Pushover (Android/iOs)",
    "User ID": "用户ID",
    "Notification Intervals": "通知间隔",
    "Minute": "分",
    "Minutes": "分钟",
    "Hour": "小时",
    "Hours": "小时",
    "Sensors": "传感器",
    "Direct": "直接",
    "1 Minute": "1分钟",
    "5 Minutes": "5分钟",
    "10 Minutes": "10分钟",
    "15 Minutes": "15分钟",
    "30 Minutes": "30分钟",
    "1 Hour": "1小时",
    "2 Hours": "2小时",
    "3 Hours": "3小时",
    "4 Hours": "4小时",
    "5 Hours": "5小时",
    "6 Hours": "6小时",
    "7 Hours": "7小时",
    "8 Hours": "8小时",
    "9 Hours": "9小时",
    "10 Hours": "10小时",
    "11 Hours": "11小时",
    "12 Hours": "12小时",
    "13 Hours": "13小时",
    "14 Hours": "14小时",
    "15 Hours": "15小时",
    "16 Hours": "16小时",
    "17 Hours": "17小时",
    "18 Hours": "18小时",
    "19 Hours": "19小时",
    "20 Hours": "20小时",
    "21 Hours": "21小时",
    "22 Hours": "22小时",
    "23 Hours": "23小时",
    "24 Hours": "24小时",
    "From": "从",
    "To": "至",
    "Server": "服务器",
    "(default 25, StartTLS Port 587, SSL Port 465)": "(default 25, StartTLS Port 587, SSL Port 465)",
    "Send Email Notification Alerts": "发送电子邮件通知警报",
    "Send Camera snapshots as Attachment (Gmail)": "发送摄像机抓拍图(Gmail)",
    "RFXMeter/Counter Dividers": "RFXMeter/Counter 分频值",
    "Energy": "能源",
    "Gas": "气体",
    "Water": "水",
    "Costs": "费用",
    "Voltage": "电压",
    "Display": "显示",
    "P1 Smart Meter Type": "P1 Smart Meter Type",
    "Type": "类型",
    "With Decimals": "含小数点",
    "No Decimals": "无小数点",
    "Random Timer": "区间定时器",
    "Spread": "范围",
    "(Minutes +/-)": "(分钟 +/-)",
    "Doorbell Command": "门钤命令",
    "Command": "命令",
    "Group On": "群组开",
    "On": "开",
    "Off": "关",
    "Daytime": "白天",
    "Nighttime": "晚上",
    "No Update Available": "没有可用的更新",
    "Error communicating to server!": "与服务器通讯出错!",
    "No devices to Transfer too!": "No devices to Transfer too!",
    "This Application is is designed for Internet Explorer version 10+!\nPlease upgrade your browser!": "This Application is is designed for Internet Explorer version 10+!\nPlease upgrade your browser!",
    "No New Device Selected!": "No New Device Selected!",
    "Problem Transfering Device!": "Problem Transfering Device!",
    "Please enter a Latitude and Longitude!...": "Please enter a Latitude and Longitude!...",
    "Please enter a Address to search for!...": "Please enter a Address to search for!...",
    "Geocode was not successful for the following reason": "Geocode was not successful for the following reason",
    "Please enter the API key!...": "Please enter the API key!...",
    "Please enter the user id!...": "Please enter the user id!...",
    "Notification send!<br>Should arrive at your device soon...": "Notification send!<br>Should arrive at your device soon...",
    "Problem sending notification, please check credentials!": "Problem sending notification, please check credentials!",
    "Invalid Email Settings...": "Invalid Email Settings...",
    "Invalid Email From/To Settings...": "Invalid Email From/To Settings...",
    "Please enter an Email Password...": "Please enter an Email Password...",
    "Problem sending Email, please check credentials!": "Problem sending Email, please check credentials!",
    "An Email has been delivered<br>Please check your inbox!": "An Email has been delivered<br>Please check your inbox!",
    "Invalid Location Settings...": "位置设定错误...",
    "Please enter an Email Port...": "请输入电子邮件端口...",
    "Problem sending switch command": "发送切换命令时出错",
    "Invalid Notification Settings": "错误的通知设定",
    "You do not have permission to do that!": "无权限!",
    "Switching": "切换至",
    "Problem clearing the Log!": "清除日志出错!",
    "Please correct the Value!": "请更正数值!",
    "Problem clearing notifications!": "清除通知出错!",
    "Problem updating notification!": "更新通知出错!",
    "Problem deleting notification!": "删除通知出错!",
    "Problem adding notification!<br>Duplicate Value?": "添加通知出错!<br>数值重复了吗?",
    "Problem adding notification!": "添加通知出错!",
    "Problem deleting data point!": "删除数据点出错!",
    "Are you sure to delete the Log?\n\nThis action can not be undone!": "确认要删除日志吗?\n\n该操作不可恢复!",
    "Are you sure to delete ALL notifications?\n\nThis action can not be undone!!": "确认要删除所有通知吗?\n\n该操作不可恢复!!",
    "Are you sure to delete this notification?\n\nThis action can not be undone...": "确认要删除本通知吗?\n\n该操作不可恢复...",
    "Are you sure to remove this value at": "Are you sure to remove this value at",
    "Only possible between Sensors of the same kind!": "Only possible between Sensors of the same kind!",
    "Manual Light/Switch": "手动添加 灯/开关",
    "Learn Light/Switch": "学入 灯/开关",
    "No Sub/Slave Device Selected!": "子/从 设备未选中!",
    "No Main Device Selected!": "主设备未选中!",
    "Problem deleting timer!": "删除定时器出错!",
    "Problem clearing timers!": "清除定时器出错!",
    "Please select some days!": "请选择周期!",
    "Problem updating timer!": "更新定时器出错!",
    "Problem adding timer!": "添加定时器出错!",
    "Problem adding Sub/Slave Device!": "增加 子/从 设备出错!",
    "Press button on Remote...": "请按下遥控器...",
    "Already used by": "已使用 by",
    "Timeout...<br>Please try again!": "学入超时...<br>请重试!",
    "No Hardware Device selected!": "没有硬件设备被选定!",
    "Invalid Name!": "名称无效!",
    "Invalid Switch ID!": "无效Switch ID!",
    "There was a error!<br>Wrong switch parameters?": "有错误发生!<br>参数错了没?",
    "On command send!": "On command send!",
    "Are you sure to delete this timers?\n\nThis action can not be undone...": "确认要删除该定时器吗?\n\n该操作不可恢复...",
    "Are you sure to delete ALL timers?\n\nThis action can not be undone!": "确认要删除所有定时器?\n\n该操作不可恢复!",
    "Are you sure to remove this Light/Switch?": "确认要移除本 灯/开关 吗?",
    "Are you sure to delete ALL Sub/Slave Devices?\n\nThis action can not be undone!": "确认要删除所有 子/从 设备吗?\n\n该操作不可恢复!",
    "Are you sure to delete this Sub/Slave Device?\n\nThis action can not be undone...": "确认要删除 子/从 设备吗?\n\n该操作不可恢复...",
    "Add to Dashboard": "添加到仪表板",
    "Remove from Dashboard": "从仪表板移除",
    "Edit": "编辑",
    "Timers": "定时器",
    "Reset": "复位",
    "Clear": "清除",
    "Back": "返回",
    "Transfer": "传送Transfer",
    "Name": "名称",
    "Update": "更新",
    "Delete": "删除",
    "Add": "增加",
    "Enabled": "启用",
    "Address": "地址",
    "Rights": "权限",
    "Sharing": "共享",
    "Viewer": "浏览Viewer",
    "User": "普通用户",
    "Admin": "Admin用户",
    "Add Scene": "增加场景",
    "No Device Selected!": "未选择设备!",
    "Problem adding Device!": "增加设备出错!",
    "Are you sure to remove this Scene?": "确认删除这个场景吗?",
    "Are you sure to delete ALL Devices?\n\nThis action can not be undone!": "确认删除所有设备吗?\n\n这个操作无法恢复!",
    "Are you sure to delete this Device?\n\nThis action can not be undone...": "确认删除这个设备吗?\n\n这个操作无法恢复...",
    "Custom Graph": "自定义图表",
    "Add Sensor": "添加传感器",
    "Please use the devices tab for this.": "Please use the devices tab for this.",
    "Are you sure to remove this Device?": "确认删除这个设备吗?",
    "Select graph type": "选择图表类型",
    "Select device(s) to display": "选择要显示的设备",
    "Short term (5 minute values)": "短周期(5分钟)",
    "Long term (daily values)": "长周期(每日)",
    "Chill factor": "风压指数",
    "Humidity": "湿度计",
    "Barometer": "气压计",
    "Serial Port": "串口号",
    "Remote Address": "远端地址",
    "Problem deleting hardware!": "删除硬件出错!",
    "Please enter a Name!": "请输入一个名字!",
    "Unknown device selected!": "未知设备被选中!",
    "Problem updating hardware!": "升级硬件出错!",
    "No serial port selected!": "未选中串口号!",
    "Please enter an Address!": "请输入一个地址!",
    "Please enter an Port!": "请输入一个端口!",
    "Please enter an Valid Port!": "请输入一个有效的端口!",
    "Problem adding hardware!": "添加硬件出错!",
    "Are you sure to delete this Hardware?\n\nThis action can not be undone...\nAll Devices attached will be removed!": "确认删除这个硬件吗? \n这个操作无法恢复... \n所有附着的设备将被删除!",
    "Used": "已使用",
    "Not Used": "未使用",
    "All Devices": "所有设备",
    "SubType": "子类型",
    "Last Seen": "上次通讯",
    "Add Light/Switch Device": "增加 灯/开关类 设备",
    "Add Device": "设为使用",
    "Remove Device": "移除设备",
    "Low": "Low",
    "No Devices selected to Delete!": "没有选中需删除的设备!",
    "Devices deleted.": "设备已删除.",
    "Are you sure to remove this Device from your used devices?": "确认从已用设备中删除这个吗?",
    "Are you sure you want to delete the selected Devices?": "确认要删这个选择的设备吗?",
    "Add Camera": "增加摄像头",
    "Preview": "预览",
    "VideoURL": "视频URL",
    "ImageURL": "图片URL",
    "When": "触发条件",
    "Delay": "延时",
    "Active Devices/Scenes": "激活 设备/场景",
    "(Select Camera first to Edit...)": "(编辑前请先选择摄像头...)",
    "Device/Scene": "设备/场景",
    "(seconds, 0=no delay)": "(秒, 0=无延时)",
    "Take Snapshot": "抓拍",
    "(Enables remote sharing of devices with this user)": "(该用户能使用远程共享设备)",
    "Problem deleting User!": "删除用户出错!",
    "Please enter a Username!": "请输入用户名!",
    "Please enter a Password!": "请输入密码!",
    "Problem updating User!": "更新用户出错!",
    "Problem setting User Devices!": "设定用户设备出错!",
    "Problem adding User!": "增加用户出错!",
    "Are you sure you want to delete this User?": "确认要删除这个用户吗?",
    "Set Devices": "设置设备",
    "Subject": "标题",
    "Message": "信息",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Send": "发送",
    "Please enter a Subject/Message!": "请输入标题/信息!",
    "Notification Send": "发送通知",
    "Problem Sending Notification": "发送通知出错",
    "Active": "启用",
    "Time": "时间",
    "(hour/minute)": "(时/分)",
    "Level": "级别",
    "Everyday": "每天",
    "Weekdays": "工作日",
    "Weekends": "周末",
    "Selected Days": "手动选择",
    "Monday": "周一",
    "Tuesday": "周二",
    "Wednesday": "周三",
    "Thursday": "周四",
    "Friday": "周五",
    "Saturday": "周六",
    "Sunday": "周日",
    "Device": "设备",
    "Cancel": "取消",
    "Turn On": "打开",
    "Turn Off": "关闭",
    "Close Door": "关门",
    "Open Door": "开门",
    "Open Blinds": "打开窗帘",
    "Close Blinds": "关闭窗帘",
    "Turn Alarm On": "打开警报器",
    "Turn Alarm Off": "关闭警报器",
    "Date": "日期",
    "Data": "数据",
    "Greater": "大于",
    "Below": "小于",
    "Value": "值",
    "New Device": "新设备",
    "Edit Device": "编辑设备",
    "Rain": "下雨",
    "UV": "紫外线",
    "Wind": "风速/风向",
    "Usage": "能耗",
    "Baro": "酒吧",
    "Switch On": "打开开关",
    "Switch Off": "关闭开关",
    "Ampere 1": "1安培",
    "Ampere 2": "2安培",
    "Ampere 3": "3安培",
    "Instant": "瞬间",
    "Today": "今天",
    "Checking for updates....": "检查更新....",
    "Do not poweroff the system while updating !...": "升级时请不要关闭电源 !...",
    "Error while downloading Update,<br>check your internet connection or try again later !...": "下载更新时出错,<br>请检查网络后再试 !...",
    "Update Available... Downloading Update !...": "有新的更新包... 开始下载 !...",
    "Could not start download,<br>check your internet connection or try again later !...": "不能下载,<br>请检查网络后再试 !...",
    "Error communicating with Server !...": "与服务器通讯出错 !...",
    "No Update Available !...": "没有可用的更新 !...",
    "Updating system...": "系统升级中...",
    "Switch Type": "开关类型",
    "Off Delay": "关闭延时",
    "Sub/Slave Device": "子/从 设备",
    "Sub/Slave Devices": "子/从 设备表",
    "Last": "最后",
    "Day": "日",
    "Week": "周",
    "Month": "月",
    "Year": "年",
    "speed/gust": "速度/阵风",
    "Speed": "速度",
    "Light air": "一级风_轻风",
    "Light breeze": "二级风_微风",
    "Gentle breeze": "三级风_微风",
    "Moderate breeze": "四级风_和风",
    "Fresh breeze": "五级风_清风",
    "Strong breeze": "六级风_强风",
    "High wind": "七级风_劲风",
    "Fresh gale": "八级风_大风",
    "Strong gale": "九级风_烈风",
    "Storm": "十级风_暴风",
    "Violent storm": "十一级_暴风",
    "Hurricane": "十二级_飓风",
    "Direction": "方向",
    "Gust": "Gust味道",
    "Rainfall": "雨量",
    "Pressure": "压力",
    "Air Quality": "空气质量",
    "Excellent": "优秀",
    "Good": "Good好",
    "Fair": "Fair清澈",
    "Mediocre": "Mediocre平庸",
    "Bad": "Bad差",
    "Count": "Count",
    "No favorite devices defined ... (Or communication Lost!)": "未定义关注的设备 ... (或通讯丢失!)",
    "If this is your first time here, please setup your": "如果这是您第一次使用，请先进行设置",
    "and add some": "and add some",
    "Open": "开",
    "Closed": "关",
    "Dim": "Dim",
    "Bright": "明亮",
    "All On": "全部开",
    "All Off": "全部关",
    "Chime": "响铃",
    "Set Level": "设定级别",
    "Group Off": "群组关",
    "Set Group Level": "设定群组级别",
    "Group Mood 1": "Group Mood 1",
    "Group Mood 2": "Group Mood 2",
    "Group Mood 3": "Group Mood 3",
    "Group Mood 4": "Group Mood 4",
    "Group Mood 5": "Group Mood 5",
    "Unlock": "解锁",
    "Lock": "锁定",
    "All lock": "全部锁定",
    "Close inline relay": "关闭内嵌继电器",
    "Stop inline relay": "停止内嵌继电器",
    "Open inline relay": "打开内嵌继电器",
    "Learn": "学习",
    "Normal Delayed": "正常延时",
    "Alarm": "警报",
    "Alarm Delayed": "警报延时",
    "Motion": "运动",
    "No Motion": "没有运动",
    "Panic": "警告中",
    "Panic End": "警告结束",
    "Arm Away": "离家布防",
    "Arm Away Delayed": "离家布防延时",
    "Arm Home": "留守布防",
    "Arm Home Delayed": "留守布防延时",
    "Disarm": "撤防",
    "Light Off": "灯关闭",
    "Light On": "灯打开",
    "Light 2 Off": "灯2关闭",
    "Light 2 On": "灯2打开",
    "Dark detected": "暗检测",
    "Light Detected": "亮检测",
    "Battery low MS10 or XX18 sensor": "MS10 or XX18 低电量传感器",
    "Pair KD101": "Pair KD101",
    "Normal + Tamper": "Normal + Tamper",
    "Normal Delayed + Tamper": "Normal Delayed + Tamper",
    "Alarm + Tamper": "Alarm + Tamper",
    "Alarm Delayed + Tamper": "Alarm Delayed + Tamper",
    "Motion + Tamper": "Motion + Tamper",
    "No Motion + Tamper": "No Motion + Tamper",
    "Comfortable": "舒适",
    "Dry": "干燥",
    "Wet": "湿润",
    "Prediction": "天气预报",
    "No Info": "无信息",
    "Sunny": "晴朗",
    "Partly Cloudy": "局部阴天",
    "Cloudy": "多云",
    "Heavy Snow": "大雪",
    "Snow": "雪",
    "Heavy Rain": "大雨",
    "Some Clouds": "少云",
    "Last Week": "上周",
    "Last Month": "上月",
    "Last Year": "去年",
    "ON": "开",
    "OFF": "关",
    "Percentage": "百分比",
    "Dew Point": "露点温度",
    "Update Available !... Update Now?": "有更新可用 !... 现在更新吗?",
    "A new version of Domoticz is Available!...": "Domoticz有新版本可用!...",
    "No Lights/Switches found or added in the system...": "系统中未发现 灯/开关类 设备...",
    "No Scenes defined yet...": "还未定义场景...",
    "No Temperature sensors found or added in the system...": "系统中未发现温度传感器...",
    "No Weather sensors found or added in the system...": "系统中未发现气象传感器...",
    "No Utility sensors found or added in the system...": "系统中未发现附加传感器...",
    "User Interface": "用户界面",
    "Temp": "温度",
    "Chill": "风压",
    "SecurityPanel": "安防面板",
    "WRONG CODE": "错误代码",
    "Scene": "场景",
    "Group": "群组",
    "Browser Cache is being refreshed": "浏览器缓存正在刷新",
    "Please standby": "请等待",
    "Incorrect Username/Password!": "错误的 用户名/密码!",
    "To many login attempts!": "登录太频繁!",
    "Login": "登录",
    "Logout": "注销",
    "Domoticz Offline": "Domoticz掉线",
    "Authentication": "认证",
    "Login Page": "登录页面",
    "Basic-Auth": "基础认证",
    "Wind Meter": "风量仪",
    "Device change not allowed!": "设备不允许改变!",
    "Problem updating Device!": "设备更新出错!",
    "Report": "报告",
    "January": "一月",
    "February": "二月",
    "March": "三月",
    "April": "四月",
    "May": "五月",
    "June": "六月",
    "July": "七月",
    "August": "八月",
    "September": "九月",
    "October": "十月",
    "November": "十一月",
    "December": "十二月",
    "TO1": "To",
    "Restart System": "重启系统",
    "Are you sure to Restart the system?": "确认要重启系统吗?",
    "Restarting System (This could take some time...)": "重启系统中(这可能需要一些时间...)",
    "Shutdown System": "关闭系统",
    "Are you sure to Shutdown the system?": "确认需要关闭系统吗?",
    "The system is being Shutdown (This could take some time...)": "关闭系统中 (这可能需要一些时间...)",
    "Release Channel": "检查通道",
    "Stable": "稳定版",
    "Beta": "测试版",
    "Raspberry Pi Camera Parameters": "树莓派摄像头参数",
    "Params": "参数",
    "default": "缺省",
    "Pulses/Hour": "脉冲/小时",
    "Return": "返回",
    "Actual": "Actual实际",
    "Order": "次序",
    "Sensor Type": "传感器类型",
    "Temp+Hum": "温度+湿度",
    "Temp+Hum+Baro": "温度+湿度+气压",
    "No Sensor Type Selected!": "未选择传感器类型!",
    "Sensor Created, and can be found in the devices tab!": "传感器已增加，能在设备栏中看到!",
    "Problem creating Sensor!": "增加传感器出错!",
    "Add Plan": "新增房间区域",
    "Are you sure you want to delete this Plan?": "确认要删除这个区域吗",
    "(Select Plan first to Edit...)": "(请先选择房间区域再编辑...)",
    "No Plan Selected!": "没选中区域!",
    "Switch Icon": "开关图标",
    "Room": "房间",
    "Roomplan": "房间区域",
    "Randomness": "区间定时",
    "Guest User": "访客用户",
    "None": "None",
    "Are you sure to delete this Active Device?\n\nThis action can not be undone...": "确认要删除这个已激活的设备吗?\n\n这个操作不可恢复...",
    "Are you sure to delete ALL Active Devices?\n\nThis action can not be undone!!": "确认要删除这个所有已激活的设备吗?\n\n这个操作不可恢复!!",
    "Version": "版本号",
    "Latest Changes": "上次变更",
    "Click Here": "点我",
    "Color": "颜色",
    "Hue": "色调",
    "Brightness": "明亮",
    "All": "所有",
    "Description": "描述",
    "EnablePolling": "启用轮询",
    "Problem updating Node!": "更新节点出错!",
    "Configuration": "配置",
    "actual": "实际actual",
    "RequestConfiguration": "从设备中取当前保存的值",
    "ApplyConfiguration": "该设备应用配置",
    "Problem updating Node Configuration": "更新节点配置出错!",
    "Configuration send to node. If the node is asleep, this could take a while!": "正在发送配置给节点. 如果节点在休眠中，这就需要过一会才会结束!",
    "Configuration requested from Node. If the Node is asleep, this could take a while!": "节点在请求配置信息. 如果节点在休眠中，这就需要过一会才会结束!",
    "Problem requesting Node Configuration!": "节点请求配置出错!",
    "Refresh": "刷新",
    "(Seconds) 0 = Use sensor time": "(秒) 0 = 传感器使用时间",
    "(Seconds) 0 = Disabled": "(秒) 0 = 禁用",
    "On Action": "开 触发",
    "Off Action": "关 触发",
    "Invalid ON Action!": "无效的‘开’触发!",
    "Invalid Off Action!": "无效的‘关’触发!",
    "(Should start with http:// or script://)": "(请用 'http://' 或 'script://' 开头)",
    "AcceptNewHardware": "硬件/设备",
    "AcceptNewHardwareDevices": "接受新的硬件设备",
    "Please select a Priority level!": "请选择一个优先级!",
    "Priority": "优先",
    "Very Low": "低",
    "Moderate": "中",
    "High": "高",
    "Emergency": "紧急事件",
    "Counter": "计数器",
    "Electric (Instant+Counter)": "电气（触发+计数器）",
    "Forecast": "天气预报",
    "Outside Temperature Sensor": "户外温度传感器",
    "Are you sure to remove this Node?": "确认删除这个节点吗?",
    "Node marked for Delete. This could take some time!": "节点已被标注为删除. 这需要花一点时间处理!",
    "Baudrate": "波特率",
    "A Database restore will overwrite the actual settings/logs.": "'数据库恢复'会覆盖当前设定与日志.",
    "Please be sure that this is what you want to do!": "请确认这是你想要的操作!",
    "Upload might take some time, depending on your network connection.": "上传需要一段时间，请确保你的网络通畅.",
    "Wait until you will see the dashboard again!": "请等待，直到你再看到仪表板!",
    "Select Database File:": "选择数据库文件:",
    "Restore Database": "恢复数据库",
    "AllowWidgetOrdering": "允许部件重新排序",
    "Node management": "节点管理",
    "Groups & Network": "群组 & 网络",
    "Close": "关闭",
    "Error communicating with zwave controller!": "与ZWAVE控制器通讯出错!",
    "Please enter the node to add to this group:": "请输入要加入群组的节点号码:",
    "Are you sure you want to remove this node from the group?": "Are you sure you want to remove this node from the group?",
    "Groups updated. It can take a while before changes are visible.": "Groups updated. It can take a while before changes are visible.",
    "ZWave Network Information": "ZWave Network Information",
    "Protected": "受保护",
    "Please enter Password": "请输入密码",
    "Light/Switch Protection": "灯/开关 保护",
    "Receive configuration from other controller": "从其他控制器接收配置信息",
    "Send configuration to other controller": "Send configuration to other controller",
    "Transfer primary role": "Transfer primary role",
    "Initiating Receive Configuration...!": "Initiating Receive Configuration...!",
    "Initiating Send Configuration...!": "Initiating Send Configuration...!",
    "Initiating Transfer Primary Role...!": "Initiating Transfer Primary Role...!",
    "Are you sure you want to transfer the primary role?": "Are you sure you want to transfer the primary role?",
    "Initiating network heal...!": "Initiating network heal...!",
    "Initiating node heal...!": "Initiating node heal...!",
    "Heal node": "Heal node",
    "Problem Adding Node!": "Problem Adding Node!",
    "Problem Deleting Node!": "Problem Deleting Node!",
    "Are you sure to delete ALL Nodes?\n\nThis action can not be undone!": "Are you sure to delete ALL Nodes?\n\nThis action can not be undone!",
    "Please enter a MAC Address!": "请输入MAC地址!",
    "Pressure (Bar)": "压力 (Bar)",
    "Device name": "设备名称",
    "Value to send": "要发送的值",
    "Target type": "目标类型",
    "Target variable": "目标变量",
    "Target device id": "目标设备ID",
    "Target property": "目标属性",
    "Link active": "已联接",
    "Data push": "数据推送",
    "FibaroLink": "FibaroLink",
    "FibaroLink active": "FibaroLink active",
    "Global variable": "全局变量",
    "Virtual device": "虚拟设备",
    "0 = nvalue, 1 = svalue field 1, 2 = svalue field 2, etc.": "0 = nvalue, 1 = svalue field 1, 2 = svalue field 2, etc.",
    "Fibaro link settings saved": "Fibaro link settings saved",
    "Problem saving Fibaro link settings!": "Problem saving Fibaro link settings!",
    "Fibaro link saved": "Fibaro link saved",
    "Edit link": "Edit link",
    "Problem saving Fibaro link!": "Problem saving Fibaro link!",
    "Are you sure you want to remove this link?": "Are you sure you want to remove this link?",
    "Link deleted!": "Link deleted!",
    "Problem retrieving Fibaro link settings!": "Problem retrieving Fibaro link settings!",
    "General settings": "常规设置",
    "Humidity Status": "湿度状态",
    "Rain rate": "当前雨量",
    "Total rain": "所有雨量",
    "Direction string": "方向字符串",
    "Status": "状态",
    "Not implemented": "未实现",
    "Set point": "设定点",
    "Current 1": "当前 1",
    "Current 2": "当前 2",
    "Current 3": "当前 3",
    "Weight": "重量",
    "Usage 1": "能耗1",
    "Usage 2": "能耗2",
    "Delivery 1": "发出 1",
    "Delivery 2": "发出 2",
    "Usage current": "当前使用",
    "Delivery current": "当前发出",
    "Gas usage": "气体能耗",
    "Altitude": "海拨",
    "Lux": "Lux照度计",
    "Visibility": "能见度",
    "Solar Radiation": "太阳辐射",
    "Soil Moisture": "土壤湿度",
    "Leaf Wetness": "叶面湿度",
    "Fanspeed": "风速",
    "Temperature 1": "温度 1",
    "Temperature 2": "温度 2",
    "Include unit": "包括单位",
    "Device On will start scene": "设备开启时触发场景",
    "Target device/scene id": "目标 设备/场景 id",
    "Target id": "目标id",
    "Start scene on": "触发场景 on",
    "Start on": "开始于Start on",
    "Debug to logfile": "Debug to logfile",
    "Reboot": "重启",
    "Events": "事件触发器",
    "Timer Plan": "计划定时器",
    "Plan": "区域",
    "Holiday": "节假日",
    "User variables": "用户变量",
    "Variable name": "变量名",
    "Variable type": "变量类型",
    "Variable value": "变量值",
    "Current value": "当前值",
    "Edit variable": "编辑变量",
    "Integer": "整型",
    "Float": "浮点",
    "String": "字符串",
    "Variable name already exists!": "变量名已经存在了!",
    "Are you sure you want to remove this variable?": "确认要删除这个变量吗?",
    "User variable saved": "用户变量已保存",
    "Problem saving user variable!": "保存用户变量时出错!",
    "Last update": "上次更新",
    "String exceeds maximum size": "字符串超过最大容量",
    "Not a valid integer": "不是有效整型值",
    "Not a valid float": "不是有效浮点值",
    "Not a valid US date notation (MM/DD/YYYY)": "Not a valid US date notation (MM/DD/YYYY)",
    "Not a valid time notation (HH:MM)": "Not a valid time notation (HH:MM)",
    "New value same as current, not updating": "新值与当前值相同，未更新",
    "Second": "第二",
    "Seconds": "秒",
    "Disabled": "无效",
    "Data Timeout": "心跳时间",
    "Specifying a Data Timeout will restart the hardware device if no data is received for the specified time.": "如果心跳时间内没有从硬件设备中收到数据，系统将重启该硬件或设备.",
    "Do not enable this option for devices that do not receive data!": "如果不从该设备取数据，请别开启该选项!",
    "On Delay": "开启延时",
    "User Code Enrollment started. You have 30 seconds to include the new key...!": "用户登记码开始后，你有30秒时间来输入新的key值...!",
    "User Codes": "用户码",
    "Code": "代码",
    "Action": "动作",
    "Are you sure to delete this User Code?": "确认要删除这个用户码吗?",
    "Problem deleting User Code!": "删除用户码时出错!",
    "EventSystem (Lua/Blockly/Scripts)": "事件触发系统(Lua/Blockly/Scripts)",
    "Allow for 5 Minutes": "允许5分钟",
    "Total Usage": "总能耗",
    "Total Return": "总回报",
    "Year Cost": "年成本",
    "Monthly Cost": "每月花费",
    "Total": "总额",
    "Usage T1": "能耗T1",
    "Usage T2": "能耗T2",
    "Return T1": "回报T1",
    "Return T2": "回报T2",
    "Usage this Year": "本年度能耗",
    "Usage this Month": "本月能耗",
    "Counter Return": "总回报",
    "T1": "T1",
    "T2": "T2",
    "R1": "R1",
    "R2": "R2",
    "Custom": "自定义",
    "Before Sunrise": "日出前",
    "After Sunrise": "日出后",
    "On Time": "指定时间",
    "Before Sunset": "日落前",
    "After Sunset": "日落后",
    "Fixed Date/Time": "固定 日期/时间",
    "Invalid Date selected": "选择了无效日期",
    "Plans": "平面图/区域图",
    "Room Plans": "房间区域",
    "Floorplan": "平面图",
    "Add Floorplan": "增加平面图",
    "Add New Floorplan": "增加新的平面图",
    "Edit Floorplan": "编辑平面图",
    "Image File": "图像文件",
    "Are you sure you want to delete this Floorplan?": "确认要删除这个平面图吗?",
    "Please enter an image filename!": "请输入一个图象文件名!",
    "Rooms": "房间",
    "Area": "区域",
    "Select Floorplan first to Edit...": "请先选平面图再编辑...",
    "Click on the image below to define room area, drag and drop devices": "在下图 击点定义多边形房间区域，并拖动设备到其中",
    "Slide to adjust level": "水平滑动条",
    "Adjust level": "可调级",
    "Toggle dashboard display": "切换仪表显示板",
    "Show graph": "显示图表",
    "Activate switch": "激活开关",
    "Next": "后",
    "Previous": "前",
    "You have unsaved changes, do you want to continue?": "你还没保存变更呢，确认要继续?",
    "General": "常规",
    "Popup Activation Delay": "图块弹出延时",
    "Milliseconds": "毫秒",
    "Fullscreen Mode": "双击全屏",
    "Animate Room Zoom": "房间动画效果放大",
    "Display Values": "显示值",
    "Colour Options": "颜色选项",
    "Colour name or HEX value": "颜色名或十六进制值",
    "Room Area Colour": "房间区域颜色",
    "Active Room Area Opacity": "激活的房间区域透明度",
    "Inactive Room Area Opacity": "未激活房间区域透明度",
    "Remember me": "记住我",
    "Not all Nodes have been Queried yet, OpenZWave not fully initialized yet!": "Not all Nodes have been Queried yet, OpenZWave not fully initialized yet!",
    "Problem registrating with the Philips Hue bridge!": "Problem registering with the Philips Hue bridge!",
    "Registration successful!": "注册成功!",
    "Text": "文本",
    "Switch": "开关",
    "Animate Transitions": "动画转换",
    "Alert": "报警仪",
    "Thermostat Setpoint": "温控器设定值",
    "HideDisabledHardwareSensors": "隐藏禁用的传感器",
    "Theme": "皮肤主题",
    "Include Node": "Include Node",
    "Exclude Node": "Exclude Node",
    "Heal network": "Heal network",
    "Soft reset controller": "控制器软复位",
    "Hard reset controller": "控制器硬复位",
    "Download Configuration File": "下载配置文件",
    "Control Panel": "控制面板",
    "Set Mode": "Set Mode",
    "Create Devices": "创建设备",
    "Create Virtual Sensors": "创建虚拟传感器",
    "Are you sure you want to hard reset the controller?\n(All associated nodes will be removed)": "Are you sure you want to hard reset the controller?\n(All associated nodes will be removed)",
    "Soft resetting controller device...!": "Soft resetting controller device...!",
    "System": "系统",
    "Email": "电子邮件",
    "Meters/Counters": "仪表/计数器",
    "Other": "其他",
    "Backup/Restore": "备份/恢复",
    "Apply Settings": "应用设置",
    "Pushalot (Windows/Windows Phone)": "Pushalot (Windows/Windows Phone)",
    "Update Now": "马上更新",
    "Backup / Restore Database": "备份/恢复 数据库",
    "Add New Camera": "新增摄像头",
    "IP Address": "IP地址",
    "Test Connection": "联接测试",
    "When everything is filled in correctly, the feed should display above.": "当所有参数都正确的话，上面应该有图像显示.",
    "Update Domoticz": "Update Domoticz",
    "Custom Icons": "自定义图标",
    "Add New Icon Set": "增加新的图标集",
    "Error uploading Iconset": "上传图标集出错",
    "Choose a File first!": "请先选择一个文件!",
    "Are you sure to delete this Icon?": "确认要删除该图标?",
    "Upload": "上传",
    "UVC Parameters": "UVC参数",
    "Usage (Electric)": "能耗 (电气)",
    "Set": "Set",
    "Problem setting Setpoint value": "设定数据点出错",
    "Are you sure to delete this Event?\n\nThis action can not be undone...": "确认要删除这个事件吗?\n\n该操作不可恢复...",
    "Error sending switch command, check device/hardware !": "发送开关命令时出错，请检查硬件设备!",
    "Fullscreen mode is disabled": "全屏模式已关闭",
    "Sound Level": "音量",
    "Add Manual Light/Switch Device": "手动增加 灯/开关类 设备",
    "House Code": "房间代码",
    "Unit Code": "单元代码",
    "Group Code": "组代码",
    "ID": "ID",
    "As": "作为",
    "Main Device": "主设备",
    "Edit Set Point": "Edit Set Point",
    "Edit State": "Edit State",
    "Adjustment": "Adjustment",
    "Until": "Until",
    "State": "State",
    "Multiply": "Multiply",
    "Replace": "替换",
    "Cancel Override": "取消覆盖",
    "Replace Device": "替换设备",
    "Mac Address": "Mac地址",
    "Mixed": "Mixed",
    "Search": "搜索",
    "Show _MENU_ entries": "显示 _MENU_ 记录",
    "Showing _START_ to _END_ of _TOTAL_ entries": "显示 _START_ to _END_ of _TOTAL_ 记录",
    "Showing 0 to 0 of 0 entries": "显示 0 to 0 of 0 记录",
    "(filtered from _MAX_ total entries)": "(filtered from _MAX_ total entries)",
    "No matching records found": "没有匹配的记录",
    "No data available in table": "表内没有数据",
    "First": "首个",
    "Unstable": "不稳定",
    "Thunderstorm": "雷雪",
    "Unknown": "Unknown",
    "Distance": "距离",
    "RF Signal Level": "射频信号质量",
    "Battery Level": "电量",
    "Node": "Node",
    "Invert selection": "反相选择",
    "Delete selected device(s)": "删除选中设备",
    "P1 Smart Meter (Electric)": "P1智能电表",
    "Energy Used": "使用的能量",
    "Energy Generated": "产生的能量",
    "Sensor Timeout": "传感器超时",
    "Timeout": "超时",
    "Active Systems": "激活系统",
    "Custom Message": "自定义消息",
    "(Optional)": "(可选项)",
    "Clickatell SMS": "Clickatell SMS",
    "All Clickatell fields are required!...": "All Clickatell fields are required!...",
    "Custom HTTP": "自定义HTTP",
    "URL": "URL",
    "Please specify the base URL!...": "请指定基础URL!...",
    "Battery Low Level": "低电量判断",
    "0 = Disabled": "0 = 无效",
    "Rename Device": "设备重命名",
    "Kodi Media Player": "Kodi媒体播放器",
    "Hops": "Hops",
    "Test with default settings before changing. Learn about Kodi": "Test with default settings before changing. Learn about Kodi",
    "Counter Incremental": "增量计数器",
    "Locked": "锁定",
    "Poll Interval": "轮询间隔",
    "Ping Timeout": "Ping超时",
    "Settings saved": "设置已保存",
    "Mon": "周一",
    "Tue": "周二",
    "Wed": "周三",
    "Thu": "周四",
    "Fri": "周五",
    "Sat": "周六",
    "Sun": "周日",
    "Custom Temperature Graph": "自定义温度图表",
    "Method": "方法",
    "Ignore Interval": "忽略间隔",
    "If enabled, it will bypass the Notification interval specified in the Settings page": "如果启用，将忽略'设置'页中的'通知间隔'项",
    "Total Rainfall": "总雨量",
    "Rainiest Month": "月雨量",
    "Lowest Rainfall": "最低降雨",
    "Rainiest Day": "每天雨量",
    "Hottest Day": "最热的一天",
    "Coldest Day": "最冷的一天",
    "Cloudy/Rain": "多云/雨",
    "Set Unused": "设为不使用",
    "Flash sensor when an update is received": "收到新数据后，刷新传感器",
    "USER KEY": "USER KEY",
    "RGB Switch": "RGB灯",
    "Activation Devices": "激活的设备",
    "Generated": "Generated",
    "Browser Cache refresh failed.": "浏览器缓冲刷新失败.",
    "Include Node Secure": "Include Node Secure",
    "Stop": "停止",
    "Pushbullet": "Pushbullet",
    "Power day graph": "Power day graph",
    "Energy day graph": "Energy day graph",
    "General/kWh Day Graph with Power": "General/kWh Day Graph with Power",
    "Ampere (1 Phase)": "安培表(单相)",
    "Ampere (3 Phase)": "安培表(三相)",
    "Logitech Media Server": "Logitech Media Server",
    "Player": "Player",
    "Duration": "Duration",
    "This notifier only works when the Logitech Media Server hardware has been added/enabled": "This notifier only works when the Logitech Media Server hardware has been added/enabled",
    "Nodes": "Nodes",
    "Childs": "Children",
    "NodeID": "NodeID",
    "ChildID": "ChildID",
    "Ack": "Ack",
    "Are you sure to remove this Child?": "Are you sure to remove this Child?",
    "Problem Deleting Child!": "Problem Deleting Child!",
    "Filter": "Filter",
    "Degree Days": "Degree Days",
    "Base Temperature": "Base Temperature",
    "Sketch Name": "Sketch Name",
    "Wind+Temp+Chill": "风量+温度+风压",
    "Error": "Error",
    "SiteID": "SiteID",
    "Serial": "Serial",
    "Selector Switch": "多段开关",
    "Selector Style": "多段式样",
    "Button set": "按钮型",
    "Select menu": "菜单型",
    "Selector Levels": "多段级别",
    "Level name": "级别名称",
    "Rename": "重命名",
    "Rename level name": "级别重命名",
    "Hard resetting controller device...!": "Hard resetting controller device...!",
    "RGBW Switch": "RGBW灯",
    "Hide Off level": "隐藏'关'",
    "Selector actions": "多段动作",
    "Edit level action": "编辑多段动作",
    "Odd Week Numbers": "每周单数日",
    "Even Week Numbers": "每周双数日",
    "Monthly": "每月一次",
    "Monthly (Weekday)": "每月某日",
    "Yearly": "每年一次",
    "Yearly (Weekday)": "每年某日",
    "on": "on",
    "2nd": "第二个",
    "3rd": "第三个",
    "4th": "第四个",
    "Not all months have this amount of days, some months will be skipped!": "Not all months have this amount of days, some months will be skipped!",
    "This month does not have 31 days!": "This month does not have 31 days!",
    "February does not have more than 29 days!": "February does not have more than 29 days!",
    "Not all years have this date, some years will be skipped!": "Not all years have this date, some years will be skipped!",
    "Odd Day Numbers": "单数日",
    "Even Day Numbers": "双数日",
    "Past": "Past",
    "Trendline": "Trendline",
    "Jan": "一月",
    "Feb": "二月",
    "Mar": "三月",
    "Apr": "四月",
    "Jun": "六月",
    "Jul": "七月",
    "Aug": "八月",
    "Sep": "九月",
    "Oct": "十月",
    "Nov": "十一月",
    "Dec": "十二月",
    "Stop Blinds": "窗帘停止",
    "Activate scene": "激活场景",
    "Value Quantity (e.g. Weight)": "Value Quantity (e.g. Weight)",
    "Value Units (e.g. Kg)": "Value Units (e.g. Kg)",
    "Axis Label": "Axis Label",
    "Please enter a Axis Label!": "Please enter a Axis Label!",
    "Sensor Icon": "Sensor Icon",
    "1Wire Settings": "1Wire Settings",
    "Sensor Poll Period": "Sensor Poll Period",
    "Switch Poll Period": "Switch Poll Period",
    "milliseconds": "milliseconds",
    "Ack Timeout": "Ack Timeout",
    "Total Generated": "Total Generated",
    "Energy Usage": "Energy Usage",
    "Energy Returned": "Energy Returned",
    "Power Generated": "Power Generated"
}